大家有冇睇cctvb！！！

佢報道到不合作運動好多人唔支持 雖然cctvb一定係報道到咁， 之但係我覺得不合作唔可以太多日都咁樣做，始終運動搞到民生係好唔得到中老年人既支持， 我認為我地既noise 已經夠多可以集中去搞罷工，再者我地要拉更多人支持我地，塞地鐵係唔可以達到目的。

塞得夠多就得，每日灘，我地講到好強硬，總知政府唔回應就日日攤，班廢老自然叫政府回應

唔可以講道理令佢地支持，要迫到佢地支持

大家不要再互相指罵了，我們都是愛護香港的市民，看見你們互相攻擊我很心痛
我們的特首林鄭月娥才是罪魁禍首，現在民怨沸騰又唔出來平息，又唔肯回應市民的訴求，搞到大家返唔到工。香港的經濟和樓價都被林鄭月娥拖跨，民不聊生，林鄭月娥真係千古罪人。

應該係要將不合作運動日日搞,,,搞到變成習慣..D人就會轉向怨政府果面

CCTVB帶風向
我地一定要帶番個風番轉頭，而唔係驚就唔做
要為大罷工鋪路！

請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

發表意見姐

佢哋支唔支持都冇乜影響

唔好咁講， 我覺得我地要爭取更多人ge 支持

我老豆深藍都知問題係政府到

應該係要將不合作運動日日搞,,,搞到變成習慣..D人就會轉向怨政府果面<—— 正解，香港人正常做法就係咁了

贊成你呢種講法👍🏻👍🏻香港人的確如此

仲睇TVB 新聞個d 真係on99
我兩老都唔睇啦
個d人你講咩都冇用